辛辛苦苦 用左年半時間終於儲到人生第一個廿萬

可能對好多人黎講好容易
但係對我d呢人工又低 做左廿幾年月光族黎講真係好難
好撚攰 呢條路仲要行幾耐

加油，至少有唔少人到宜家都未儲到咁多錢，我就係例子

返咩

一齊努力

文員仔同外賣仔

用黎做咩

認同
做左好撚耐月光族
2月開始儲錢
儲左16萬

月入25k既垃圾

創業或者讀master
諗住儲多幾廿萬再算

Ching

master借non mean讀啦
依家咁低息

以為加埋老豆六百萬買到林寶潮文

半年就儲到廿萬

開心D好無
失緊業仲度緊下個月點搞

我未決定 prefer創業做生意多d

年半呀ching

Nice!

我一年儲咗五十萬 三個月 Day Trade 輸淨十萬

好叻
我做左6年半野先有100萬

每個月儲二萬？

1年儲2x萬
有日訓完覺起身望下交股, 仆你個街無晒仲要差間野20萬

每月收入同支出幾多

開始緊儲錢

係

係好辛苦 慣左洗錢
少少趕時間就坐uber
又鍾意買無聊野
食野又唔睇價錢
不過挨下挨下就慣
5千夠生活 唔洗比家用

點解唔洗俾家用嘅

咁屋企人話唔洗咪唔洗
如果要比，都儲唔到咁多

屋企本身有錢好令人羨慕